stockx 係咪加咗價

本身Bid緊幾件衫 諗住update個bid嗰陣 睇翻最後埋單會多咗幾十蚊美金 本身$9美金左右 依家變咗成40幾蚊美金 未計運費 食水使唔使咁深